[召集]儲水式熱水爐駕駛員!!!!!!

好冷凍呀!!!
相信每位儲水戰士都有佢既戰抖 方法
係到集廣益思下大定既戰鬥攻略!!!!!

我自己既方法:
用儲水式熱水爐既巴絲都知熱水用一D就少一DD

所以
第一步一定係要準備好晒沖涼前後要用既野
將衫褲穿著順序放好同放係最方便拎既位置(防止作戰失敗可以即時回復後體溫!!)

第二步
終於開始正式作戰!一開波一定係開凍水先,再慢慢開熱水,令水溫變成微暖後極速洗頭!!!! (因為如果唔開凍水會水壓唔夠,連洗頭既力都冇!!)

第三步
呢個時候唔好停落黎水不停向頭頂淋,確保唔好浪費每一點熱力,之後即唧沖涼液 兩手用超快速搓均勻全身

第五步
之後就係最考技術既時候!水溫不停下降,左手拎住花灑淋身同時,右手要不斷調控凍水同熱水之間既平衡,簡單D講就係較低凍水制較高熱水制(如果冇好好掌握溫度,絕對只會浪費生存既希望!)

第六步
第六步!但唔一定有第六步,因為第六步係冬天既最後掙扎!如果好彩係未用晒熱水之前成功完成洗頭同沖身既恭喜你終於可以享受幾十秒沖熱水涼既感覺......

以上就係我儲水式熱水爐駕駛員既戰抖攻略報告

各位駕駛員有冇咩更好既戰抖攻略些牙一下

第四步呢？

第三步之後無生還者所以由其他人第五步開始

隻手好凍~是冇第四步的!!

打小左咋~
BBTW今日又要作戰了!!!!!一陣睇下仲有冇野補充!

用儲水式沖涼咁趕急 仲邊有多餘時間做第三步